致咁多位抗爭者

推

我係香港人，8月5我會罷工

再推